今日起叫popo做愛支蛆奶無？

愛支蛆
愛支蛆
愛支蛆

佢地敢唔敢話自己唔係愛支

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦